媽咪麵今日死，新年投胎出世，叫牛B，一出世夭折死，就係牛B死了

落地獄

收皮啦 買支那股輸左嬲豬
死撚左佢咪無蝕囉

賣晒未

就係咩,太長睇唔晒

今日死都便宜條撚樣

人地就係同耶穌距離夠近先拎到咁多堅料咋

牛B死了

點解唔索性宜家就改名做牛B？

乜老母面無買支那股咩？
老母面用埋支牛添喎
屌唔屌返老母面？

人地輸左錢會唔會走出黎屌燈神 叫人快撚d死呀
買股邊個無輸過
買到開幾個post入靈堂叫春
on撚鳩

咪就係

利申冇持有

我個名